(通輯犯) 藏冰毒休班警違感化令沒到庭 官發拘捕令

休班警員去年4月經羅湖返港，遭海關截停時揭發藏有0.09克冰毒、一粒俗稱「偉哥」的含昔多芬藥丸和238支未完稅香煙。他早前承認各一項未根據並按照入口許可證的規定輸入禁運物品、藏毒、藏有應課稅品和未有向海關人員申報罪，上月被判感化令。惟被告涉以「共用餐具唔夠文明」等為由拒絕入住戒毒所，被指違反感化官指示，今日（8日）原上庭解釋，卻缺席聆訊，裁判官遂發出拘捕令。

報稱警員的被告馬道宸（46歲），今早沒有在粉嶺裁判法院出庭。署理主任裁判官蘇文隆指出，根據進度報告，被告違反感化官的指示及建議。蘇官遂頒下拘捕令，下令緝拿被告歸案後不准保釋。

被告去年4月經羅湖管制站返港，途經入境大堂遭截停，在身上及行李被搜出涉案物品，他上庭承認控罪。同年12月，他被判感化18個月及罰款5000元，其間須聽從感化官指示，包括入住戒毒機構晨曦會。

據悉，被告上月入住戒毒所時，不滿吃飯要與他人共用餐具，認為「唔夠文明」，又投訴社工沒有為他申請傷殘津貼，因此離開戒毒所。被告亦聲稱想申請上訴，多番拒絕與感化官聯絡；至上月相約與感化官商討進度報告，最後缺席會面。

其實入面有冇一個係正常

全港最大犯罪集團

魔警！！

藍蛆點睇

係時候做啲野

係咪搵黑警拉

三萬隻畜牲

通緝犯都有埋

怕咩 紅管嚟

好撚癲

黑警人品本身有問題
最大爛仔收容所

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

又係黑警拉，肯定唔會拉

幫撚到出晒面判感化令都可以唔撚滿意真係當自己皇軍做乜都覺得自己無錯

佢哋根本痴曬

肯定最後冇事

有槍既通緝犯

其實只要話因為要比被捕抗爭人士服用咪唔會比狗拉囉
愛國無罪 藏毒有理

香港警察
知法犯法